今日同聽日到係放假，又係賴既日子

岩岩訓手然完個朝早
我哥醒左
諗住跟佢一齊去gym
就話要攞野被大哥
我自己一個係屋賴手然到頭先行落街買野食
早午餐一齊食
完全沒胃口 樣樣到唔好食
仲食淨啲野等老豆食手然曬佢
到現家我開返住冷氣係床到

賴死

終於比我搵到外星人混入人類中嘅証據